鄧炳強果然係二哥 佢呢招放臥底真係高招

佢呢招勁嘅唔係放臥底做挑釁行為，帶動示威行動嘅方向，而係令到手足之間互相猜疑，失去信任，依個先係我哋嘅致命點。自從鄧炳強講咗警察會變裝成唔同角色係示威活動入邊，連登就日日有人開post上嚟捉鬼，如果有鬼真係捉到係好嘅，最怕第日發展到唔洗出臥底，你哋都會自己將手足打成鬼，今日我全日都係現場，中午阻遊客出境雖然未必係一個好方法，但我相信無鬼喺當中帶風向，而係晏晝真係小人做唔到癱瘓機場依個目的，佢哋先出此下策，而我眼見雖然係塞住咗離境入口，但依然有遊客係喺職員帶領下行到入去，仲有當遊客嚟到示威者面前好聲好氣問可唔可以俾佢入去，大部分手足都係心軟而讓路俾佢哋走，仲不停係咁講sorry同叫遊客safe flight，我真係睇唔到所謂惡意唔俾遊客離境嘅情況。但當我哋休息時間上連登嘅時候，一開全部post都係屌阻遊客上機嘅係鬼，，我哋唔係神，我哋都會有錯，但我哋都係同路人，睇到呢啲post之後個心真係會好唔舒服，好似抹煞曬我哋嘅努力咁，大家仲記唔記得當日我哋咁團結，即使企喺我哋身邊嘅係陌生人，但我哋都選擇去信任佢，不譴責，不割蓆，對家就係睇中我哋呢點，不停係咁搞分化，想我哋鬼打鬼，我哋就更加唔可以俾佢分化到，呢一樣嘢我哋真係要學習對家，無論警察點犯錯，藍絲都可以講到岩，警察高層都可以攬佢哋，林鄭都可以唔出賣警隊。唔係話唔捉鬼，大家都要小心身邊有鬼，但希望大家唔係亂咁將同路人打成鬼。
最後，不割蓆不譴責不篤灰。

唔識排文？

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼

唔好意思下次會改

依家改啦

Agree!

佢唔只要做一哥
佢仲要做埋特首

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

核彈都唔割

推 唔好輕敵
和理非同勇武派各有各做
雖然方向不一 但只要目標一致

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論 冷氣軍師廢up
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

推

唔係高招 只係總有人會犯同樣嘅錯誤 EQ有進步嘅空間

部前線唔夠獨立判斷能力 同 控制情緒都係原因

樓主你肯定？
你又知唔係回塘二哥劉業成既毒計黎

是但啦都是狗 最緊要唔好中佢哋計

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

點解今晚咁多鬼咁多風向撚出現搞場咁樣嘅大龍鳳
因為美國準備審議《香港人權與民主法案》！